.....

行5分鐘就可以見到你
不過你都唔想見到我
你唔會再搵我
你唔愛我
你唔想同我一齊

醒下 唔好信 佢呃你 佢呃你
唔係第一次 問題解決唔到 佢呃你咋
醒下醒下 記住佢地講既野 唔好蠢落去